「突發」我地國際文宣既Campaign Poster 係一晚之間係reddit 到有26k upvote！

各位大家好，我地係國際文宣株式會社，之前我地提過對外文宣我地要改變策略，我地一路籌備緊個大型國際文宣Campaign 叫’Some people moved on but not us’, 主要對國際宣揚我地由2014 雨革之後到今年2019 仍未放棄過，並且將香港抗爭精神發揚光大，尋晚我地將其中一張Campaign Poster 放上reddit, 係一晚之間已經有26K upvote, 非常感動，證明我地呢個文宣策略係正確！

咁多位，如果你地見到呢個post, 請瘋狂去reddit upvote, 我地要攞noise 同attention

另外,我地而家徵求大量海外巴絲幫手搞呢個campaign , 急要大量人🙏🏻

Channel
DM

有冇PDF版本可以印出黎貼？

你可以直接搵我地Admin問問 Thankyou

DM

Push

推

推啊，已upvote

推推推

push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推，好文！

－－－－－－－－－－－－－－－－
歐美文宣唔可以一味叫人支持香港
而係要全世界知
你地 Stand with HONG KONG 嘅同時
香港係為你地，為整個自由世界，Fight for YOUR freedom

感謝巴打
光復香港
時代革命